其實偷食完可以用咩心態面對返女朋友

對返佢好d

分享埋比佢食

偷食多幾次

男人性同愛可以分得好開

對女人好佢會珍惜咩

m記個個唔知咩分享餐?

同一條女定新女

咁點解有女朋友唔屌要屌其他人

新鮮

飛機杯都新鮮

飛機杯都要買幾個唔同

叫人送

送比我

等香港間donki

記得送

成為神

咩神

新世界既神

唔想知

Say sorry to Mary

俾佢都去偷食
各有各食

咁條女去偷食呢
佢都係性同愛分開

到底男人偷食咩心態